Angst en hoop nu onderdrukte haar in gelijke mate, en liet haar geen moment van rust achter tot de komst van de heer Harris om vier uur; - wanneer zijn verzekeringen, zijn felicitaties op een herstel in haar zus overtroffen zelfs de zijne verwachting, gaf haar vertrouwen, troost en tranen van vreugde.
